開盤! 安心出殯呢個階段會有幾多下載量!

100萬以上 1.01
150萬以上 1.2
200萬以上 2
250萬以上 3
300萬以上 7
400萬以上 15
500萬以上 30
600萬以上 99

我估政府冇迫到過半成年人裝，我估200萬以上左右
都當自己失敗
然後就搞第二招奸計，可能立法之類
到時再開盤

港畜日日上網但怕安心出行

睇下載量無意思，求其谷都谷到，睇comment同評分先爽

怕唔怕一件事
唔配合另一件事

同埋唔好非黑即白
你講呢D咪等如鬧黃店用東江水但話底制中資一樣

保障私隱，抗拒政府，拒絕藍紅都一樣
唔係一下減到0先可以做
由80減到70，70減到50，減到多少已經值得做

佢用返工、去唔同地方都要scan 迫人裝
100萬可以話係基本盤走唔甩
之後睇下市民有幾堅定

最終全港人都會裝
因為佢遲啲會迫你入商場、搭車都要嘟

最後下載量都低
今次有第3方數字冇咁易篤數

我估最少14億

可能係
都係見步行步
之後可能唔scan 拉你坐監

所以分階段咁睇
佢未開大絕迫你之下，有幾多人企硬

因為啲正路嘅多數用 手寫資料/假app

所以我估（連政府假大空）250萬左右